[推到完場-告別安歷基] 巴塞隆拿 對 艾拉維斯

3:30 AM

未有留言就負評

Vidal終於回歸

lm
Vidal 今場打得好=下年有機正選

唔會正選掛
Btw正選rb一定要買

迷蘿都咁話
入av 我們信

負皮is for錯時間的

YOU IS ME

19時間3:30AM

整支法國煙俾你地嘆下

我戀愛了

Cut左左邊個個張相會型啲

umtiti仲著黑色衫係咪玩鳩自己

Neymar好柒

馬龍好似幾靚仔

Feel到今晚右閘係digne 唔係嘅話綠帽仔永世戴帽

唔夠高大咁

冇台播 癡線😩

人地皇馬就爭歐冠，疤塞就爭垃圾
人唔笑狗都吠

Agger

agger

In 24 finals, Messi has gone on to lift the trophy 19 times, tasting defeat on just five occasions.

Now冇咩？

髮線貢高嘅

個五次有三次

反山黨有咩好講

場波完啦咩

係咪入左波

無

全隊指定既衣著
你唔見全隊都係著黑色衫咩

是

以為pk同馬斯出唔到添 Malon係後備？

巴打有冇等陣直播link

同求手機link

tvb 好on9

今日一齊做古人

想問吓啱啱練習件衫係咩衫嚟，好撚型！

呢件

羅白傷定禁定點

[突發]變左做古人

停

WHY ME覺柒

辣殺宜家先起身

細哨個日黎左探渠,之後就變左同細哨一樣貢既頭

大佬巧支力牙,牙狗都睇左半場

今晚有冇地球聯合軍

認真問冇人答

you 下面味有人 po左圖答左

嗰個都係Me嚟

training tee 最近先見球員著

我就好撚持平既
加油 希望到時4號大家都可以過黎幫我地打氣唔好比祖記完封我地

矛睇名,慘

吾巧意思 迷ching未訓醒唔好怪佢

有無iPad link

下半季先有,kai波前熱身先會著

on9係咁

工場kai ot搞到無教好訓牙

唔該晒清，香港應該有得買？

想問下咩台有得睇

冇

庇護工場虐待殘障人士

官網應該有
Training tee上年歐聯件tee最令

上面咁多空位

呢件連官網好似都無得賣

告渠地牙

路飛是你嗎

殘障系米一定有法援

狂噓西班牙國歌

有冇人有LINK

0506波衫

Byebye安蛇

開波

報到

個開場做乜9

Now有冇播？

訓了
捱夜睇豬波對身體唔好

點解都仲咁未來

豬波未

疤狗入波失波都好

無高清link

問蘇亞雷斯太太,渠用過,好清楚

煮個麵先

對面好快

好驚

屌你拉仔嚇屎人

又嚇到差d瀨

唔好煮麵 怕了

吾該手足

好撚跣

輪流仆低

求SOPCAST

係咁跣低

差啲

個個都跣

美斯

美欺傳得勁靚

希望生性半場就可以比我食粒藥去訓教

[突發]差啲

小花 小明 呢招好無解

151888

kai波前姑娘矛叫你食咩?

唔好讚

馬斯

馬斯爆頭

屌真係唔屍服

Wa diu

矛 因為梨偷走

爆缸

屌拿聲 換ag出嚟

ag

咁快爆肛

唔該巴打 不過頻道停止

又ag

屌ag

唉

好似好嚴重

仆街 要食雞胸了 鳩美欺

343 AG

爆哂血

用acestream算啦
Sopcast冇次用到

Ag熱身都幾靚仔

馬查

冇馬斯既阿根廷後防

AV入左名單又唔出

屌最後一場都要屌住睇

希望馬斯無事

屌

出ag

好彩落地有反應 唔係冇知覺

可能換拉仔小白果陣推ag上去再換出黎

個下嚇到

以為皮外傷，點知咁嚴重

Sopcast 9成用開波前入先得
Use acestream la

全隊最慢既打邊路

右路放題

幾茅喎艾拉

哇...

有AV有Digne唔用
用AG

好狼

Utt

對邊狼到

傷成3個月，train得幾日正路都唔出啦

紅佢啦

仆街 踩utt

其實呢隊野都矛左成季

Theo

望到都痛

Av都係呢隊賤種踢傷

狗改不了吃屎

剷我av都未計

比Theo Hernandez

艾拉維斯正一狗嚟

mk係咁想自己爆

成班爛仔

對面條友戴住個condom係頭

矛撚到...

又無牌

即刻裝左 THANKS

比牌啦屌

on9咁都冇牌

睇緊少林足球咁

好撚茅

美斯好有火

尼馬廢到

打功夫咁

On9

係咪打架

啲得益亂鳩咁比

On9球證

安蛇show嘢

安蛇後腳

玩緊摔角？

呢隊西波矛撚到

安蛇求gif

好型

小白

但唔知踢左去邊

教練重播

mk柒夠未

Ur so fast

pk ag

big gay

好彩

成條右得Ag 同拉

嚇到

嚇撚死

平安鐘

屁馬

哇屌

老鼠屎我屌你

嚇撚到瀨屎痴線

唔巧玩波牙

Ag踢左成季都仲係咁廢

２中堅壓到好上

迷at:俾1季去適應，下季會有態

paco突然貢好波

廢物踢幾多季都係廢物

messi~~~~!!

始終都係靠美斯

美斯bbbbb

美斯又救世

Messi 1:0

個球証好似係剷傷av嗰場波個球証

messiiiii

Messi

messiiiiiiiii

糕糕

[突發]me快d

我要鳴謝意

我會唔會太古代

Messi
睇定黎射

球王

hi古人

美欺

冇美斯我真係想像唔到疤會點

好多未來人

含柒囉可以點

好撚無解

全部古人入面最古

古代迷不再

無得打飛機

放心，仲有高嘅美斯

唔該美斯大炒5,6,7球
呢隊死茅西

依球好似作客皇狗絕殺果球

1:1

果球爽好多

達仔救中柱果球是咪柒左

1 場貢,都是[突發]俾條未來撚link

...

1-1

半大cashed

痴線

屌係下體隻野

我用macbook睇唔到條link

好撚靚

靚波

世界波 冇撚得講

not達子，c脷神

屌世界波

靚到

射得咁撚靚

鏟傷av個個

下季去賤種

Theo好似去鍠？

THEO

呢件好撚狗架

痴撚線

呢隊真係唔差

大家認住佢，之後國家打比sm巴狗

咁咪啱晒囉賤狗埋賤種堆

塵歸塵土歸土

好似幾勁

留名等睇美欺教訓佢

疤狗今季係咪要雞胸啦

ag正係識傳比pk

唔會嘅

回傳王

最怕係咁

唔計防守，AG打右閘仲廢過montoya

球風都岩晒對面賤種

佢永遠拎完波淨係回傳 廢撚到

是但入多球好冇 真係好唔屍服想訓

少做少錯，反正只要幫安蛇含撚又有正選

終於有牌

訓啦 你訓咗就會入㗎啦

艾拉維斯呢隊都係狗波黎，狼撚到

茅撚到

你老公無落場唔精神阿

挨夜睇西波

Paco又係冇乜用

打政府工咁

有佢我驚更加冇精神

冇波到又點有用

睇緊埋下半場佢 最後一場

真疤

撚*

細佬係咪喺後備？

傷

未好返

咁都有牌！？

咁都俾牌

咁樣要食牌

哈哈哈

條垃圾球證叫咩名

係咪大腿肌肉整親話？

醒神啦不能讚

正式宣佈呢隊嘢同愛西力一樣都係仆街賤種

Carlos clos

俾十二碼你就係好球証

好似十字韌帶啲撚屌野

mk

AG助攻泥馬

有件衫領既都係賤種

尼馬

[突發][突發]

AG HO BALL

AG哩吓冇柒到

ag 有助攻

燈到

阿婆都俾到啦

反ag有咩講

bb跳舞

Ag bin c

有條賤種一入黎就入波

反AG又輸

Ag assist

公務員好波

似越左

燈撚到

今晚吾記得燈屁

有冇OFF

越咗半個身位

Paco漏得靚

AG又爆左段

好樣衰

AG成個羅白咁

paco唔越但唔射比屁馬？

係

ag啲信心返哂嚟

Paco含撚啦

又幫AG條撚屌續命

Ag撚狗

嘩屌好勁

paco

爆速

佢個位咁正射都唔方入啦

AG呢D波叫做冇柒到咋，唔係好波

傻啦，話唔埋一陣佢就幫對面追和嫁啦

多返少少都巧牙,好似達子咁都係用自信生存

Paco整番粒

paco !!!

Paco

Messi paco

一日唔偷雞想做保長

3:1 paco

SO9

你哋燈到

燈

messi勁撚到

屌你班燈神

糕糕柏高

pacooo

迷paco出頭了

美斯真係好勁

PACO都有

呀訓得終於

佢有正常表現已經開心

一叫佢含就入
Btw贏messi

屁馬做到野

2個係咪百屌成材

迷pa黨

So9依啲會射失

-6唔計

美斯靚到

messi今日傳射都痴撚線

駁吾到牙真系

依樣真

屌足成季 到尾場先踢場好波

三球都係佢

Good night

邊只今日

美斯真係唔需要有空間都可以踢到

今年無美斯真係唔敢想像

拗哂腰都射到

美斯今場勁撚到

美斯好撚有火

Is messi

燒山你好,你好燒山

希望班反AG既LOSER好好反省下

巴查子拎左盃

出埋下季啲火 要留力

一個中場第一次踢右閘,佢地都要挑剔

PACO 同 AG留力成季打呢場?

Ag paco打返起信心先好事黎既

迷pa

Paco唔計入波都打得唔錯，至少有幾下接應長傳再set比m n，應該有2, 3球都係咁

睇你地下半場文字直播

希望收購會好啲，跟本冇個接到班

美斯好撚勁

哇屌呢球美斯好撚癲

AG都叫打得好，笑撚左

早抖

同15個球差唔多
不過今次係傳

好搞唔搞搞美斯

有野跳得高過對面個人之餘,仲控埋個波,傳到靚一靚

假疤唔睇？

考完試？

邊個激嬲美斯

下年 世杯年 應該都會行足一季嫁啦

而家巴狗要求低到

好過MK

我諗巴塞冇左美斯應該死得 球球都關美斯事

正常表現only

仲有聽朝

冇左美斯同馬體冇分別

成隊茅西
球證又下下放生

好似24咁 唔柒都叫打得好架啦

呢個真

佢下季可以打到今個半場咁我當佢成功
佢本身冇持球進攻能力，但做支點，set波都唔錯
用呢個半場做標準就得

冇美斯真係打左6，7折，尼馬仲未係美斯個皮，放走尼馬換第個都仲ok，冇美斯真係死得

真係希望膠層買返啲重點球員
美斯唔係仲有好多年可以拎黎浪費

唔知馬斯點呢

各位蝗狗你哋好，我又喺潛水艇凸返個龜頭出嚟了，感謝你哋嚟接我

對番強隊就會現形

Between教練係咪落左order尼馬唔可以傳波俾艾巴？ 定尼馬唔鐘意佢，眼中得美斯?

巧戀餓

場鳩場都係咁

買黎預佢打弱隊比時間so9休息
唔係sm完對手60分鐘換so9落去
而係直唔出so9，比多d paco打

你肚唔肚餓呀 煮個麵你食呀

發覺巴塞愈黎愈倚賴美斯 一有波就一定俾佢

好呀

阿狗半場食左合味道海鮮

Exactly

今日既美斯奇fit,有時有波都會自己去就知

好似快左

不過我去訓鳥

唔靠美欺我驚歐聯都冇得打啊

端午食傻

一來有能力
二來其他人cool唔到波
早幾年沙維係到美斯唔會墜咁後

威啦

Sor覆錯左 上面個句對強隊現形諗住覆ag打得好個個

Paco呢排愈踢愈好，有時睇得多so9 9推亂射睇下佢都唔錯

幾時先搵到人接班

我煮比你

法國有位手足好風騷

以前啲人重話美斯係小花靠巴塞 沙維小白乜乜乜
依加體系變緊 小白沙維老左
都唔知係邊個依賴邊個

接班太沉重啦
不如說買個合適嘅人先啱

接班人係祖記啵

依加呢啲情況反而更加凸顯到美斯對巴塞既重要

唔通好似你老公咩

Go Rm

接美斯班應該冇乜可能架啦

中場定美斯先？

佢講Messi

咁串

下半場戰。術

今季食屎黎

美斯繼續入波

希望456佢地
茅撚

你未有盃捧都咁串

美斯太撚勁了

咁勁都冇歐聯聯賽
高層返去反省下

馬斯點

唔g

老鼠屎堅廢

睇黎中堅位要買多個先夠用

馬龍

美斯啲傳波

係咪上年國王杯我地紅左件？

屋企無嘢食

開波先黎死Link

係呀，馬斯紅

柏高

⋯

呢球都屌

射到咁我都救到啦

對面點解有個人個頭帶住個condom

上年嚇撚死 成隊都防守

撚樣咪票帶condom 囉

靠9白策動反擊

個撚樣下季都應該番賤種

AG勁撚到

ag撚到人

Ag

ag 自信max

今日既美斯睇落去好似毒撚

Ag含撚啦

呢個先係真。ag

打邊到撚唔到就死左去啦

高定矮嗰個

矮個,身形成個毒撚咁

屌班仆街係咪唔識尊重下老人家

小白都發火了

做返自己姐

打邊易過打中間
如果佢打中間都有呢個表現先合符佢個價

真

對面狼死到呢

訓把啦

ag竟然傳上前

又想燈？

R4今日搞咩

全隊都同我含撚

很想入波

做咩有2個第4球證

佢轉身慢 加速又要長距離先快

你條撚應該都幾唔得閒

呢啲撚屌唔屌唔得

尼馬做乜呀

賓周都損

唉 仆街啦

尼馬都含撚啦

Bj11q

哇嚇死

Hj11q

艾巴

小明

好彩施臣夠醒目

c利臣俾佢嚇到心都離一離

ag 咁都有得柒

細佬摸煙剷

跟住到paco

正常表現
冇咩特別

含撚未

隊波好廢

個地下有件藍色物體,仲以為邊個甩左條褲

煙剷走未 死霸住個位

乜野黎

辣殺

巴既定海神煙

巴黎

小白對上個入波係咪對賤種4比0?

？

小白都起腳

me剩係記得busi對上個入波

Same ask

前季絕殺華倫

Messi又撚條撚樣

個地下

靠own goal

應該係打氣嗰啲膠質旗嚟

貢多笑料

AG

附送水樽head shot
頭都損埋

ag辣9佢岩

ag似返個人樣

施子

Ag比啲火黎

後防狂派膠

嚇死

成班發緊夢

c脷巨

屌你老鼠屎訓撚醒未

嚇死嚇死

不如換馬龍

好驚比人反cup

會唔會有av換

又跣腳

一日Ag喺度，一日都有機會

西波

80分鐘先

跳左3-2
嚇撚死

屍脷伸d長傳真係

臨尾幾分鐘會唔會出Marlon出黎感受下氣氛

好廢

呢到咁多未來人 你點會嚇親

我用365

me美斯b有個靚跳,就貢跣左

Av熱身

拿拿臨入多粒定驚啦

見到有個地中海熱身 維度？

屌食回覆牙

場波好閪

我估換拉b

啱啱lihkg 是咪short 左

係 回唔到

屌你黃小白

火藥味

Captain wo

小白都發火

美斯大佬款

吳隊真係狗隊

比啲火黎

456佢啦屌

美c 入多球

mk依家全隊都保你 好心你就生性啲

只係會幫尼馬出頭

Mk

哩啲時候尼馬會撩交打

有無人發覺其實條左路啲eq係偏低
小白除外

美斯嘈球証拎黃仲多過犯規拎黃

留意左巧耐鳥

殺人王終於走

遲下成日見

小白今場俾人踢多過尼馬

可能冇得出

咁都冇事

仲有幾件殺人王

容易受傷的白伯

仲有10分鐘

馬些路都30啦 依個係勁

唔識敬老

vidal 預備緊

可能換白伯

AV

dso幾時有得上呀

對面10號羅美路

下季

Av!!!!!!!!

應該係啦 係咁俾對邊踢

Av

定係換paco 打右翼

拉仔

居然係拉仔

換拉仔

AG返中場

Gg

av有肚腩

long time no see AV

Av復仇戰
可惜條撚屌走左

utt

Av係邊度跌低，就係邊度起返身

見到paco係咁跑好似柏度

正想講

Ag......

av對殺人王:敢唔敢面對me

佢走位幾好

柏度應該快啲

柏b

第一次打艾拉維斯打到入雪櫃
第二次打艾拉維斯比人踢到傷
第三次打艾拉維斯就傷癒復出

做戲咁

咁Ag 呢

場場跪低

c利臣

AG只係證明自己唔係冇料只係唔岩踢巴塞

躝番去華倫就得
話知佢想唔想起身

個坐位都拆撚埋？

跪低幫安歷基含......埋最後一次

之前下體迷都係咁

老人家都咁重手

換dso啦安歷基

下體對蝗個場拆

對面個白帽仔轉撚完未

幫佢染綠色

染完綠色要飛去台灣

叫撚樣咪啱哂囉

食藥

屌咁都傳

影帝

咁都唔射

kai波前蝕左牙,so9太太矛食炸

3分鐘

布斯不射男

連美斯都屌鳩 咁都唔射

前鋒基

好搞笑

算啦場波上半場一早完左
2邊下半場起到鳩he's

叉燒啊…………

我太耐冇見個龍門

完

不射男

小明仲爆到

咁踢法巴塞過多兩年真係收皮
新人永遠夾唔到踢法
勁果班又個個三十啦

傻鳩pk又上大一去

下半場好撚hea

完~~

唔洗雞胸

飛機盃

下半場悶撚到

獲得飛機杯一隻

閪到仆街
岩岩fa cup精彩到癲

又有得睇飛機盃仔
一人一個

呢d盃不嬲用黎陪襯

遲下對賤種

中場無聽電話真係柒都唔信

馬斯比好似行街路過啲球迷

?

馬斯原黎隻腳傷左

傷頭又傷腳

以為腦震盪嗰啲抬走 個頭又標緊血

快啲頒獎

下半場到底踢乜柒 安蛇走啦

有so仔,有無肥仔?

咪走左囉

有肥仔呀

肥仔

但係無肥仔細佬

下半場成隊波鬆曬唔攻 美斯鳩傳 近門唔射故意橫傳傳失
擺明控制賽果 殺盤

贏左下季可唔可以歐聯歐霸一齊踢

風流波係咁啦安答

大雄同對面咁多野講

四線作戰
星期三CL
星期四EL

球證比人噓

av個cam係味自己架

賽例上真係可以 ？

AV玩GoPro

你真心定假膠

瞓醒未啊仔

飛機盃好q

美斯一定走左去同個仔玩

個盃好巨

美斯so9係咪冇拎個盃仔

班友一啲都唔high

拎慣

已經一齊玩緊個杯

俄佬台冇得睇捧盃

有咩咁high
呢d盃仔同甘柏盃差唔多
你睇山神拎足總盃都係咁

捧盃捧得咁撚hea

佢無同白伯一齊捧盃,變左busi

又唔同
呢個杯係三冠其中一隻黎
含金量最低但都有價值

安歷基第一個同最後一個冠軍都係卡達朗拎

單獨拎冇咩價值

足總盃都好d既，起碼係贏車仔，呢場如果係對蝗贏班友應該high好多

仲有冇link live 緊

fb有

米蘭仔又一隻盃仔鳥

嗰個唔係dso個仔啩？

係 ，呢隻盃最大意義就係俾你湊夠雙冠三冠

馬斯個樣

dso邊有仔

嚇死我，咁佢偷咗邊個個仔抱？

官方慶祝LIVE

矛得睇link唔知

又唔好咁講
有啲隊湊黎湊去都湊唔到三冠

對面想剪網比人阻
老鼠屎剪就冇問題

d so已經有個仔?

一定無 係味佢條女/佢d姪

迷子話冇，但我見到有個細路着住dso6喺場

老鼠屎屌仔

老鼠屎屌自己個仔

就係奇怪 冇聽過佢有仔女 不時ig又唔多覺有

邊個老鼠屎？